認真問，在香港監獄讀碩士我聽過，讀博士，可能嗎？如入冊前搵到相應老師的話？

認真問，在香港監獄讀碩士我聽過，讀博士，可能嗎？如入冊前搵到相應老師的話？

因為係監獄生活規律
無誘惑
可以集中學業

同問

讀phd要出席下conference帶下fyp student同其他postgrad圍爐取暖先係完整體驗

阿king都係監獄入面學左用電腦輸入賽馬紀錄

係監可以做蘇格拉底
收個柏拉桃做學生

但色盲

搵中大殺人教授